覺唔覺私樓屋苑要拍兩次卡好撚麻煩

上平台又拍 入自己棟樓又拍
D保安成碌木唔幫手

公屋好d
揮下手就得
D保安有記性d

搭lift再拍

你肯定佢係有記性而唔係鳩放人入？

住唐樓 自己屋企鎖匙都唔洗帶

瞓街仲好，自己屋企係邊都唔使記

我講句唔該就有人開埋門比我
利申：坐輪椅住政府樓

而家個個帶晒口罩點認

公安咪又係有利是 有生果食就開門，啊婆仲跑得好快。相反 拎住重野就視而不見

好多唔認得都照開

去隔離座俾人認出唔係住個到

你嗰啲仲要揮手，有啲已經進化到聲控同埋自動波

有會所新屋苑先拍兩次

大門拍一次
樓下次次都會幫手開門
除非佢忙緊

係咪你新年俾利是俾得少

樓下d保安做年坐左年幾就記得曬成橦樓的人嫁啦
雖然人多 但每日都係差唔多時間出入
實認得你

我住公安 裝電鎖 唔使帶鎖匙同卡

冇帶八達通唔洗返屋企

我住果度個保安會記得我個姓
我仲要戴口罩
係樓下個保安先咁
平台果個咩人都唔記得

一棟樓可能兩百零伙
平台都認得真係過目不忘

要拍三次 大閘 樓下 lift

一梯一伙 獨立候lift咩

我果棟有300伙
個保安記得都算係咁

居屋兩座共用一個大堂 成600伙
個保安會認得我老豆
仲會主動叫聲x生你好

所以我唔鐘意要經平台既屋苑

舊藍籌屋苑冇拍咭㩒密碼就入到 自己果座個保安實認得

梗係要佢地幫我開埋，比咁多管理費把撚，吊你大爺黎麻

老左行動慢就卜街了

地面入口可以坐𨋢直返到屋企既樓爽好多，一
排𨋢通晒地面大堂，停車場，會所，住宅層

住私樓咁威,拍一百次都願啦傻鳩

Ok 既,我連大門個電子鎖都係用同一張卡，一卡通行咁多度門。
而且保安見你手蘿住野都會主動開門

屋企卡都唔洗拍，幾千呎，冬暖夏涼，冷氣都唔洗開，訓唔著望上去仲可以觀星，係空氣污染有啲差

平台一定要拍，入自己果座看更未試過唔開門 正常住耐D 都認得你啦

垃圾蛋糕樓

我新樓果到3次，屋苑門口，座，lift
lift仲要你張卡只去到你住果層

無帶卡點算?

座頭可以控制部lift上幾多樓，所以佢認得你就ok

但屋苑保安都幾嚴密，唔係全部人認得你就麻煩，我岩岩買果時，俾埋律師信佢，佢都仲要再同上面confirm

不過我租左俾人啦，自己住舊樓，樓下大門任人入果種

其實啲新樓係咪可以用電子鎖張匙卡申請座頭同lobby

用八達通

咁電子鎖點用同一張卡第時有機會住新樓都方便啲

遲D連部lift都要拍左卡先識行

我係用fingerprint or 密碼
發展商比左Samsung果種電子鎖

我以為門鎖個nfc/匙卡有得入落八達通

可以叫麻煩 都可以叫安全
起碼外人唔會話入就入黎

層樓得街名+數字 。d fd以為我訓街

其實正確做法係唔應該幫你開

你今日係住戶 可能過兩日未必係

住正名城，康城又住最入果啲座數
落完車都有排行